想搵英文私補

英文極差 好想打返好個底 想明年考 IELTS
所以想搵一個有耐性(真係有耐性)既私補教我 因為我悟性低個人極之蠢 你當我乜都唔識就得
btw窮書生 預算有限希望巴打個價唔好開咁高 有興趣留低TG感激

40蚊1個鐘 ok?

加油

我又唔係賤到咁 BTW多謝推POST WIN MORE

其實樓主你最好再講下自己個底係點

我補開dse, 睇吓幫唔幫到你

你預左最平私補ielts都要200up一個鐘 我個fd補過400添cls 但其實ielts又唔係真係咁難 我上兩個暑假返香港有幫人補開ielts 嗰幾個中學生hea下hea下咁全部都起碼有6分

LM

推推

I go to school by bus

想溫咩？

In JK I 7s

幫下你推

Predict lv5 意pm

500蚊全套

tg: Benziiee 三大文科jj 已經連續幾年幫過連登仔補英文 睇住佢地repeat入得返三大好感動
詳情 tg再講啦

ielts 都幫人補過架

巴打搵到人未